大家柯屎會用幾多格廁紙

一次用幾多，點樣學返來

睇下喺邊度啦
屋企嘅就四五格
出街或者公司就有咁多用咁多

成圈

教育電視3格(好似係卡通片教

食指+1格紙

一格
對摺再對摺
撕走個角落備用
攤返開你就會得到一張中空既廁紙
套落你隻中指度
插落屎眼挖挖挖
再劣返張廁紙出黎
最後用之前撕出黎既角落清理指甲

半格
1次用半格嘅1/2
搣開3層，總共6次

拉三四次紙先炆得乾淨
有時一兩次就搞掂

唔用

其實係睇牌子 不過都係3-4格左右

3/ 5/ 7格，視乎廁紙厚度同爆發程度
不過一定係單數，因為摺完嘅實用面積會多過雙數格數，冇咁易hi到手

半卷差唔多喇

2格，抹2次
共4格

ching同我一樣